講比大家知marketing公司點打時事台

1 班人一日一個主題
例如有次咬大專代表團
成堆殭屍帳號狂出post咬

殭屍帳號=一堆幾年無出聲的假帳號
完左job就棄帳號, 有大老細埋單一定開盡

2 mark 實該心份子
屌警暴, 做國際文宣經常過千like的會員,通常一開post就有五毛去講無聊野, 搵無聊野狂去屌/滋擾開post者

3 利用黃絲普遍後生的重大致命傷
通常香港後生仔就係eq低情緒化
見到有所謂因黃店互屌就講咩黃店門檻高都係唔q理政治

講呢類野的人通常就係對抗爭無建樹,但就比共青團見到有位入用到盡
原來扮黃絲屌黃店就有人會傻到拉隊開城門放敵人入去屠城

點解我好憎barry ma果類人
利用末日論去sell棄城論進而sell 自己的樓盤
係古時惑亂軍心係重罪

而更重要係條友狂講黃衛兵,黃納粹
呢一類字眼係中共用來污名化反抗者的用字
唔理咩原因做左都係派牌比中共

tg group有個後生比人差d屌到自殺咪就係五毛的招
因為共青團見你內部有堆人好喜歡做改卷老師

派物資>派得姑寒玩9老人, 安排差, 點解WhatsApp你成日回得慢
做文宣同受國際媒體訪問, 約見外國議員> 永遠一做完就成班一代宗師屌到你仆街話你表現垃圾

永遠唔落場只係曉屌人就一定無敵,唔同人交手就永不戰敗
大家要做的唔係改卷,而係選一條戰線去參與

Push

推

借個位一用

今年 支聯會 會否封 周梓樂 陳彥霖 做中國香港民運烈士 去谷籌欸

淨開po頂唔緊

太少人睇到

香港住不下去 去馬拉啦

push

阿媽係女人，how to fix it？

同埋cc台成日無啦啦拉鳩其他台啲post唔畀人上熱門一早搞到天怒人怨，根本自己攞嚟

要俾多啲人睇

我要更多人見到

有錢使得鬼推磨